想寫信俾戰友（被羈留）可以寫咩好

突然收到朋友俾人拉咗
好想做好多野
但發覺可以做ga都俾人做曬
想探佢又好似未係時候
唯有諗到寫信
但點落筆都係諗到屌柒佢
應該寫咩好